有無文宣可以打段銀行擠提嘅消息俾大家send 去啲藍絲group 到

等班藍絲都一齊去撳錢

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

咪on9,傳呢啲假消息係犯法